有啲女人比男人更加父權

成日都見香港啲女人好鐘意大大聲，當眾侮辱男人

相反我從來未見過男人咁樣

「你明唔明啊？」「咁係咪你錯啊？」「你知唔知我講乜啊？」

大大聲慌死街上面聽唔到，唔畀個男嘅駁嘴，好似成個女皇帝咁，要落盡對方面，公開處刑咁

個男嘅就覺得好肉酸，想息事寧人快啲走咁，但係你愈係尷尬冇面，佢就愈興奮，打蛇隨棍上，愈鬧愈大聲

你又知俾人鬧個個無做錯?

個男嘅太廢

班賤男人自己攞嚟

咁錯咗都唔使咁掛，有冇見過女人做錯嘢咁樣畀個男人公開侮辱

「你係咪錯啊？認錯啦」咁樣